唔想撒退時成日仆街，有冇諗過練好倒後跑

通常亂晒龍嘅原因
就係睇唔到班狗推進
唔知佢哋位置同速度
如果可以睇住班狗嚟撒退
個人一定會冇咁驚
見到佢哋真係全速衝過嚟
再跑快啲都未遲

又望前又另後 仲慢